[正式開季]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 10

Let's Go Lakers!

[size=6]2017-18 Rookies:

Thank you Lou and Young
Thank YouDLo

Ice in his veins

傻仔

牙波

睇場波
好似仲貧攻過灰熊

Kuzma好似有d緊張

Ig

破處了

有分了

to完未

係咁用lopez係出面做乜9啊

第一節中段有一兩分鐘打到節奏出黎之後又無哂

B囝一早要咁打

寧願你射失都唔係要係盲爆

比bg爆到7彩

成隊個防守好似好左

但攻真係貧得可憐

上年既得分就係建基於 羊/dlo 跑play 入3分開始
依家無射手

早晨呀
果然係得clarkson係正常
如果少主係度 應該唔會咁

輸是正常

Ｂ仔生性啦

上年攞分有dlo lou 羊 jc
今年得返jc blo

屌下個po改topic啦
叫"躝啦b仔"

agger

b幾時先肯增磅

爆爆爆
爆你老豆咩

爆親都無

仆街 我都睇到冇耐性啦

藍底finishing 好d起碼多4分

中鋒BALL

b仔下下都係剷 急停 轉身射

B子咁都要轉一下身
搞到節奏錯曬

lopez最尾勁有信心都唔傳俾Nance
炒埋

明明 turn around 射波係有又唔射
我屌你條女呀

上半場整體防守係好過上年

但進攻完全無組織

玩咩撚野

Nance好使好用唔佔球權

我覺得波夾佢
應該會打得幾好

愛G佬話打running唔打halfcourt呀

死愛滋佬

Randle -16

屌你magic

我地下季有cap space

放你打正選真係明智

Randle冇乜籃球智商

邊個會黎

陣地真係好垃圾 成班拎波自己亂打

都係Dlo 最好

PG一定唔會走
Cousins都唔會嚟啦

簽多次釘呢d player 得啦

其實呢幾年最on9 就係簽俄釘

而家deng trade又冇人肯要
又要繼續硬食

b今年好似仲差過上季尾
上季都話有d射波有d鏟籃間唔中仲傳波
今年無哂

barkley 0%

ball呢球交到咁撚hea

又守唔到又攻唔到 贏條毛

Nance先係最好pg
組織教埋牙波

We don’t deserve Nance

b咁都唔入 搞笑

Deng

0pts 0rb

球球都無人幫nance

籃底都唔入

釘真係廢到 都唔知佢做過乜

俾Griffin屌打

blo打到g咁

ingram執吓d頭髮啦

講左好耐

剪daj 果個

Nance

牛俾人雪

Ingram 就淨係射
Ball就得傳
佢兩個可唔可以有啲平衡

屌你b哥呢球籃底搞笑牙？

Magic: this is what we need, you know what spring

成班都亂9傳

呢隊乜嘢嚟咖

ball都預左佢會咁打
b上年就打point forward咁 今年就變到唔識傳波 又攞唔到分

再咁落去 禾頓會唔會被炒

牛真係睇人射波唔守波

布吉佬傳咩波
自己都係籃底

我馬要反cup

完全唔知打緊咩 成隊都係度尻打

東方都打得好過佢地

打街場咁 暫時睇仲衰撚過上季

呢隊野真係 knicks都得打贏...

佢係勇士都打呢d

Lakers Team record: 0-82

0起手

勇士都係傳外線
但佢傳內線把撚?

其實ball有d咩係做到而d lo做唔到 ？

阿牛

人地短手芬 籃底食菜
我地短手牛 籃底air ball

牛屌你老母自己起身防守啦

仲等人扶你

有無腦

攞板long pass,vision呢d係ball好d既...

後悔trade Russell未

成隊搵個識射波都難

brewer傳d波都好閪下

睇緊咩

睇緊Randle零防守俾人屌打

數你老母30分

下下都單打
勇士都唔係咁打啦

Lonzo ball場均最多10分
少煮睇個勢今季有機20up

其實都預左輸20分, 點知輸緊30分

一早要lopez打paint啦

射你老母3分咩walton

真仲有人覺得pg下年會黎？
而家雷霆三巨頭咁撚勁，再望下隊湖人
俾我都唔黎啦

靠lopez 今季有沒可能20 勝?

邊個傻仔，指佢出黎

Finger roll air

magic

Ig啲finishing真係......

愛滋佬

上季一月後明明好左好多 , 今件又唔知做乜柒

first team flop

lopez打paint就無人射3分
lopez射3分就無人打paint

Ref

打鐵打到鏗鏗聲

走左羅少，力羊同lou
冇guard識射三分

咪撚望pg
望下lopze唔好走算啦

Ball哥好垃圾，d Russell 第一年好過佢超多

阿牛後生

第一場姐

輕鬆to

Dlo>ball no doubt

牛入左黎換Lopez 出去 沒人識得分

又唔係，dlo第一場nba都好柒
佢第一年都要差唔多半季先適應到
我覺得可以唔洗咁快下定論

好似預知到佢會派膠

季前都唔好得去邊喎

第一場就睇到ball係垃圾啦

DJ就快30板 轉捧大飛ok

阿叔個腦load唔切點樣拎個波又唔出界

不過得分能力dlo>>>>>>>>>>>ball就一定架喇

點解randle得咁少上陣時間 係咪試陣

DLO 第一場NBA

4分3板2助

牙牛淪為垃圾時間球員

繼續j court vision
Dlo 交波最多低ball 少少
但係得分

唯有希望ball組織能力好d
同埋佢三分真係無想像中咁準 可能對佢expectation太高

今場牙波,jc,blo收貨 nance最好 其他去死

雷霆而家個勢咁好，老閪都唔走，就算今季冇champ，下季補多少少綠葉又大左機會拎champ，仲點會黎呀

nance 打到無晒氣

而家個league根本唔洗呢d球員 更何況呢隊有open look都唔撚入

唔止，佢守親既3分都預左80%會射入

講真牙波今日比唔少波好到位 隊友finishing係點大家有眼睇

之前有班人講到用dlo送走俄佬係神操作，等下年簽埋pg就可以衝冠咁款架

打街場 放射唔放剷

季前賽 Kuzma三分好癲..條友做定點三分應該會發揮得好好

牙波組織收貨啦

今場本身應該多幾個助攻

夾d正常隊友有夾過戰術應該上雙

ball算係咁啦 b仔表現好失望

聽日b2b榜尾大戰一定勁撚閪 你地睇埋我果份

屌，岩岩Randle開波踩底線

爆爆爆
爆佢老母咩

有d player 拉daj出黎單打又唔爆wor,走去顏射daj

有d人吹到LBJ下年會過黎湖人啦 ....

其實佢季前賽三分FG得30%

Ball其實算係咁啦 但係randle生性未呀？

D決定好撚西

上季尾d player 無撚哂

真係人唔笑狗都吠

還我DLO Young LOU 3分連線

呢場有得打下

睇到牛啲pick寶係想殺撚左佢
以前中學打波啲pick都仲貼過佢

上季打得仲好睇啲 起碼有啲form睇。今季 打到好似平時街場咁....isolation，一有波就射，拍波甩下甩下 吾掂先掉返出去，牛油手

今場睇到ball其實技術套用到落nba到 始終第一場同埋對面針對佢 睇好佢唔係bust

利申 8年湖人fans Ball>dlo

應該大家唔守狂刷分既波

打Suns 可能有得打le
始終兩隊弱隊

始終大飛都係playoff 球隊

防守真係好過上年少少

睇多場

留意到randle成日想補位但係變左失位要第三個人補

一開頭D人咪又係屌到DLO屎忽開花

而家咪又奶佢菊花奶到雪雪聲

比D時間啦

不過INGRAM同RANDLE就

講錯，係summer league先岩

食屎狗黎

個死人腦浪費左副身體

之前重話係第二個odom

第2個odom 意思係離開湖人
消失nba

食屎狗

又話唔高位call ball

而家點撚樣

可以講愛滋佬眼中牙波潛力高過少煮，而愛滋佬放眼下季自由市場，為送走俄佬犧牲少煮去賭一把，望有足夠薪金簽巨頭

直到pg去雷，我覺得依個賭博己輸一半

我覺得randle 係無心機打 因為佢冇得續約。

至於ingram 我覺得係magic同埋我地依班fans俾得太多壓力佢， 拔苗助長。始終唔係人人抗壓能力好似老大咁勁 magic話你要拎20分……咁我咪獨食啲係咁剷 想拎多啲分lo

岩呀 nba第一場 ball嘅表現 合格 !

明明

上年ig 都唔係走爆分路線

無撚啦啦吹人要20分場

其實上年ingram all star 之後好大進歩，打得agressive 左
可能今年開到聲個得分責任交比佢壓力大
我覺得可以再觀望一陣

Today’s most valuable player: Larry Nance Jr.
Today’s worst player: Julius Randle
聽日睇下點調整啦 今日打得咁柒都係好事黎既
Lakers’ road to 81-1

牙牛爛啦

睇左幾年都係咁
人都燥

Summer 有傳過話Ingram 去搵Kobe 一齊訓練有無人知真定假？

81-1 先過1關

公道講今場真係唔係衰到貼地

間唔中都有段打到個節奏

防守收貨

不過禾少個撚樣係咪真係無搞進攻

呢個真 前兩年睇佢轉入走 比你入到都會野講
Pick and roll都做唔好

100% 胡盧頂call ball iso
打撚咩

還我少煮呀

我覺得佢上年point foward依個位置打得幾好。

比人吹到上宇宙既傳波
進攻羅仔勁佢15462486倍倒
防守仲柒過少煮

screencap定都得
ball今季一定無場均十分，比盡6,7分，我話既
少煮就20+

少煮第一年中段開始已經場場20+

Dlo一開始都好閪 而家牙波先第一場nba 真係算係咁啦

問題係dlo第一年已經好識利用pick and roll進攻，同時識無球切入同走位，呢啲係籃球IQ, ball暫時未見到佢有任何進攻既天份

拎呢場抽牙波真係無咩意思

屌牛同B囝兩個撚樣

如果你有細心留意少煮防守好有腦，偷波時機準，又識協防，只係佢個身體跟唔上個腦

咪鳩
booker同josh jackson勁好多好無

波真係慘比隻狗守到無肉食

上年opening night羅少真係好撚型 俾人睇到有大將之風 3分and1之後大嗌呢到我主場
今年b仔呢 做左d咩黎

少煮

鳩爆鳩爆鳩爆

lm 又輸

射撚哂去都無咁嬲

爆daj同bg

執柒左佢啦

聽講牛無正選發脾氣

執定野走啦

deng+bjai+randle換個pick翻黎算啦

Trade牛啦

話哂第一場
仲要比1st team all-Defense嘅人守, 預左係tough
希望佢學到野

波牛食撚屎喇dllm

原來PB本身 比la 2009 draft

牛？不了

咁nance 真係打得好過佢

起碼知道自己定位

人唔笑狗都吠

笑到我

今季只係期待kobe掛球衣
b仔睇多年
牛收皮

今季最期待係牛trade到啲咩返嚟

牛呢d同b仔都係唔掂得架啦

b容忍度:一年
牛容忍度:mola(如果上腦)

Ingram睇到完新秀約啦
始終佢有potential做到防守好既球員
呢種球員好小有
湖人而家好需要呢type帶起隊波
雖然而家佢個位都係比人打到出哂血

睇半年知咩料

書人上季頭半季都膠

如果唔開發到就玩完多

覺得ball 心態好，起碼冇淆底。進功skill set 有排練，運動能力比想像中好，速度算快。

BI 個心態要調整下，呢方面，Kobe 絕對可以幫到佢。BI進退失據，失去左自己既節奏

你躝啦撚樣

公海又比人撚狗

識波王

好耐冇冇見了 甲甲

Ball: 你都冇自己既籃球鞋

而家識波王喺公海J ball J到俾人屌
之前幫佢講說話嘅人幾時去屌公海班人排佢

講d野on9到邊度都俾人屌

Luke Walton got the sense that Julius Randle was a bit frustrated about not starting & didn't feel like he was 100% ready to go tonight.

This was the reason Luke took Randle out of the game (you might've seen Luke yelling at Randle on the bench, this is what it was about)

Luke admitted he heard boos in the crowd tonight and he said they deserved it. Their promise to fans was bringing 100% energy every night. Luke: "I wasn't happy with what we gave our fans tonight. In my opinion they are the best fans in the league & they support us so much."

屌還屌,公海班人有你地共產黨咁惡唔俾av留言咩

講到我地真係有權咁

你地俾av留言?

你明明有份講話唔俾

係呀我地抆左佢網線呀

咪係囉

funson

Luke Walton is changing the starting lineup tonight, as well as rotations and minutes but he won't tell us what those changes will be.

用錯ac?

果陣識波王話自己唔再入嚟架，仲開埋新po搞分家添

PHX starters: Bledsoe, Booker, Warren, Jackson, Chandler
LAL starters: Ball, Ingram, Brewer, Nance, Lopez

Luol Deng is inactive tonight

少主一打反pg啲turnover又多反

你未轉account

今場無乜得分意慾咁 有幾球傳波都好大意

少煮carry

It's D'angelo time！！

少煮關鍵時刻連入三球
型到仆街

今場睇得出想打pg位組織 但係成日過完pick搵唔到人交比人迫失 到後尾轉返得分mode好d

有球仲要扭到人訓低
不過to真係多，好多大意嘅失誤

少煮
下年pg唔黎真係瘋狂恥笑愛滋佬
為左有cap簽pg而放棄少煮

少煮痴撚線...

清cap唔係清波牛咩

有2 3 球都係走步
不過好撚CLUTCH

有冇link

第4節嗰三球

仲有球射波比人吹offensive foul

笑定都得 一定唔會黎 邊有人會咁on9有mvp唔要過黎同你湊新仔

而家D走步吹得好嚴
岩岩開季個個都中伏

其實籃網個正選陣無人識組織
搞到少煮無得一早進入得分模式

B仔會唔會比Josh Jackson打撚爆

佢而家要做埋Lin嘅野
Lin

有無link

牙b先取4分！

B

b仔

bolo進攻真係好可靠

Link 呀

自己剷入去都得

求link

ball looks good

ball

B仔d罰球係好左既

呢球都打得差就真係

B囝肯定又係第一節好波

唔好J住

Ingram 防守又溜人

b呢球都無走步

屌你老味8打左3分鐘多啲對面就bonus

屌
今日點撚樣呀

太陽d防守
Ingram可以較好炮先射

水鬥水 今場要刷數據了😡

Brewer隻手好似無限伸長咁

輕鬆3分

牛一出黎就衝

BALL 已經3個REB

Bi 又一次跟甩 入攝

ball又靚傳

佢都冇第二招

BALL

wa mid range turnaround jumper

今日兩隊都係點射都入

可唔可以收番埋隻牛

9分鐘 6分3板3助攻

要大三元了

都冇防守

對太陽唔好J

呢d長傳要有啦

又比人食一個助攻

波 full court pass係幾好J

牙牛我屌你老母

牛

牛 我屌你老母

屌你兩邊都放棄防守

爛啦牙牛

ball仔第一節已經6/4/3

Randle又俾Walton屌

禾bb 屌柒阿牛

我都唔知佢做咩撚野

搞咩ennis連阿叔都搶唔贏

仲有無人反Jc

3+1

AG拍手好好笑

jc好似少左上腦？

阿叔pre season打得幾好

Travel

牛真係ON9

on9

jc好好態

牙牛真係好撚好笑

一個人都剪到一條笑片

仲以為牙牛block shot
原來bledsoe自己搞笑

有冇人覺得阿牛 已經放棄左自己
打*悔*氣波

上年已經係咁

一路就搶波刷數據
無波就行行企企

快d 走la

無得做主角..

trade走阿牛啦

大家覺得牛出年可以攞到幾大個contract

同JC 差唔多

又係咁
牙牛又簡唔中整個靚波

jc如果遲一兩年簽都應該有16m以上

開心bogut唔傷

牛真係

然後又TO

應該trade唔走
完季唔續約算

之後又入

又入番波比你睇

又格鳩硬掉上去

屌 一啖砂糖一啖屎

air

牙牛又Loop

入一球就鳩一球

倒水了

牛真係食屎啦

真係頂唔順JC 牛

屌

second unit廢到
唔好出阿叔得唔得

Jc 除左air 打得幾好喎

連入幾球唔講 屌都屌呀牛先

Blow leads

馬仔球場視角睇波

阿牛 d pick 咁多年都冇好過
走位 d sense 差過打街場

Randle，Kuzma一齊出，零防守陣

Pick 完害隊友

bogut無咩用

冇速度，唔夠快，跑得慢

今年執走歩好似嚴左

第2節仲有8分鐘

加埋入左差唔多成100分

執其他人嚴左

對我皇鬆左

波馬連線

出ennis好似仲好d

kuzma

馬

差d 岀事

想入樽

Kuzma效率高到

kuzma跳唔撚起就上盤算鳩數啦

b囝防守咁衰咁既

kuzma正到

古仔勁牛幾倍

馬勁到

屌起親手都有Kuz

好痛

Suns 傷一件

唔好傷呀

BLO做得好

馬仔 d cut in 靚到
如果去馬刺，場均12分冇難度

效率🐎完勝🐃

冇多餘動作

Booker 太想dunk 明明layup就無事

打波用腦

邊度飛轟foul牙😲

Lopez clean block?

之前啲底應該任人DUNK BLO

我睇到好似係

全隊得佢識off ball cut in

應該可以吹foul 但係傷就唔關佢事

波

6個TO
有3個係同一人

防守又出血

booker好勁

b 2+1

睇緊咩

兩隊為刷以打

互相刷數據

點解對d 三分咁準我地就

又比隊友食一個助攻

brewer咁都比人blk到

屌你Brewer

波D 長傳好J到

Ball 如果去其他隊大把作為

班友永遠finish唔到波d outlet pass -.-

yes

Yes

B拎波掉鳩人

屌做乜鳩

學界都識
Fake 1 fake 再上
頭先牛個球又你咁

Ball 冇左2個助攻

爆頭

b仔🤦🏻‍♂️

牛油手都出埋

屌Brewer 又甩

屌 呢d 波都唔識入

迫害ball仔

波fake得幾靚 係射得衰d

姿勢分100

賴隊友又好咩都好

隊友的確浪費左d easy ball

Air ball

D travel call咩事 係咪都吹

春藥b

大字射波

咁既姿勢都入

淨係唔吹Leborn

痴線半場70-73

On99唔守波

RANDLE第一個狗衝入LOCKER ROOM

走啦低能牛

又發皮氣

阿牛 真係格格不入

Ball 個姿勢係大學就得
黎到NBA 防守嚴咁多，無空間比佢咁拉弓

牙波都9+5+5

起碼比隊友食三個助攻

牙波大三元 加贏波我切兩粒lin餵魚

其實ball去隊正正常常隨時可以助攻王

炒兩個單刀

D 全場長傳痴撚線

我地隊弱智學童小隊

明明到哂位都可以牛油手比人blk炒粉

換唔換到個second-round pick

牙牛同寶路華兩個撚樣

走快攻都唔識

咁浪費
俾我奶完先切喇

仲要brewer係為快攻而生之男人
回晒塘

小妹怕醜

跟機

Kuz第一個跑出黎warm up

其實牙波算係咁了

今場暫時打得好啦

brewer50幾分個場最記得係最熱門個youtube留言話全部都係快攻easy layup easy dunk 又真係 笑撚左

個球都智障

咁都唔fake 下

b good

兩隊啲防守

兩邊D防守

feel到booker 想刷3雙

B爭一分career high

牙波都係

魚腩打魚腩

13 7 6

大膠個reporter咁撚正

又無一個ast

呢段做咩

兩隊啲協防

打交

太陽tank到出哂面

魚腩大戰都打交😂

T

好隊友

彈開啦矇豬眼

Nance好波🙊

唔小心hi到下姐 洗唔洗郁手牙==

brewer 守得幾好，兩球都守到矇豬

黑哨

我做左D咩？

b咁都唔撚入

垃圾。。。

ball勁到

波仔

B for 3

B 三分手感

BI!

magic之子

-3-3

Larry Nance 穩穩陣陣，波牛就

B 仔3分 3/3

之前話trade ingram啲人呢

個勢好左咁多

b 24分了 career high?

ball, 黑子？

因為無出牛

屌你好彩係打太陽
DLO 呢2場咁勁
如果今日打隊勁少少ball B應該俾人踩到變地底泥😂😂

打太陽唔好J咁勁

逐場論姐
打得差就要屌

出都冇得出

ig心諗希望場場打suns

系

又發皮四

Booker黎料
投寒了

死撚開啦牙牛

lopez守drive都幾勁

nance隔住兩件都想posterize

盧柏滋都幾敏捷

booker

ball失去冷靜了

無左牛，順撚到

let go lakers

牛:好凍呀教練 雪夠未

我屌，仲以為打緊第4節

ball自己進攻真係好垃圾

馬to nan

Kuzma to Nance !!

係牙

佢要班隊友都識run

kuz完美取代randle

雪撚到佢老母反省

全體湖迷心聲:屌你Walton還我Randle

球證亂吹

牙牛死撚開啦

以佢6"6 身高練返d post move 已經多好多進攻手段

呀牛

TJ Warren今場俾人吹左3,4次走步

型撚到。。。

反高潮了

只要場上 冇牛 ，但有 nance /ball /馬仔
隊波就develop 到 化學作用

BALL 勁到

Lozon 發火

迷波了。。。

咩料

柒撚到。。。

7佐鳥

咩事

型左3球

整球波要上o’neal

7 jor

型完即刻7

T. Bryant被ball無視

比佢爽下都好既

4犯

無得刷了

dlo喺度分分鐘拎40分

防守認真啲應該贏到

幻想下寶路華d波係少主打

50

21 7 7

乖 收起牛先ok?

Ball 今埸三分有50% 算幾好，summer league 三分係咁射失

因為今場係mani all star game

拜託出少啲Randle

唔怪得牙波個下似曾相識

名宿都係咁 彈下彈下拍波 然後..

名宿身影

都係對太陽

又係對太陽

阿牛 查實知唔知 自己d企走，成日搞到 隊友冇空間 ，塞死哂條路。永遠唔識拉空，引人走

Brewer

同牙牛夾真係人都癲

JC見到牛空左都唔比,叻仔

JC第6人搶分

叫牙牛做pick真係心血少
係咁move又推鳩人

守到booker 一棟都冇

牙牛

brewer幾好用
平平地續都ok

B 仔唔會再岀？ 見佢著埋衫

Jc baseline 單打，阿牛仲死企定係strong side

換走牛啦

收牛啦屌

9分鐘就滿team foul

其實佢應該係連場上做緊咩都唔知

隻牛廢到想笑

Randle連續三個foul

呀牛新一年又蠢左

牛黎刷foul架？

牛已經無存在空間

笑4

牛之前做咩On9 foul，搞到而家team foul

返屋企湊仔啦牛

收返埋

Jc

咁都foul

-2-2

JC報仇

JC 今年好似穩返d

Jc 咁都呃到jj

牛出黎搞破壞

Jc ok bor

In JC we trust

Jc fit 到

成隊得jc同lopez有單打能力

jc今年拎第6人

ball今日貢勁咪輸牙

Ingram？

randle 真係。。。

B仔都有ddddd

B仔行 lenoard 條線較好，性格決定命運

blo

B仔今日啲3分好j到

始終爆唔到分

-2-1

牙波大三元我自爆acc

Lopez J死人咩

blo勁撚到

why not both

牙波好好J

-2

差2個助攻

23 10 8

書人

無可否認
Ball 既運動能力，屌打dlo

Booker

booker依啲真係future star

雖然係對太陽
不過都J左ball仔先

呢場牙波都不落下風

仲未穩操勝券

多得Randle幫手刷team foul

頂住

穩定性決定高度

屌
牙波上腦

Molamola

少主今日8 to

應該頂唔住了

ball finishing唔得

B仔24分已經係新高

上腦

出返Nance幫牙波刷

算啦，做番佢最強項既野都收貨架喇

波仔第二場已經23分

刷大四起呀

制造close game 比B仔表演姐
好似係

但係第四節連入三球clutch都癲喎

Ball kuz nance blo 最強刷assist 陣

Brewer 今埸守booker守得幾好

-1

球哥第二場既得分，已經高過Ingram職業新高

已經過左

原來kuz今場 +/- -15

Kuzma攻守

kuz呢球守到booker

球仔 我濕哂喇

pick and roll defense=0

牙波又係第二場屌打反波

Balllllllllllll

Ball hot hand

Ball

鞭咗我屍

阿波

波仔係其他人唔知想點既時候企出黎

痴撚線

Ball 27/10/9

快撚到。。。。。。

Ball 好撚勁

對面個個以為佢刷埋個助攻

太陽喪心病狂

Pick左之後 完全冇人防球哥😂😂

大腸中門大開

波咁clutch 既

呀波勁撚到

班友太耐冇打過領先波

大腸: 狀元狀元狀元狀元狀元狀元狀元狀元狀元狀元狀元

太陽啲防守

快啲刷埋個ast啦屌 第二場就大三元是咪紀錄？

Lavar個得戚樣

ball 係咪行緊西書路線

完全封佢刷大三元

就算輸波都唔俾你助攻大3元牙

太陽收左錢？

牛心情一定好複雜

到底刷唔刷到

影到LaVar係度笑

唔係

Mcw第一場大三元

想睇30 10 10

太陽做乜9 以為吹左雞個個停哂

阿波攞個大三元之後 球 爹又串尻人😂

慘

呢場係咁意J下算
太陽都唔撚係打波嘅

屌你B仔

仆街Ingram，咁都幫不到手刷個ast

b

屌佢真係

Yes

根本唔作準

冇assist了

新KD迫害牙波

差一個都唔刷埋佢

B射走左個大三元

肯定係特登嘅

冇喇
冇得奶寶兒lin頭

諗起上半場果兩下快攻

Josh
Jackson

12 -0 -0

寶路華

隊友迫害

仲有一個play

俾人射3+1就解散隊波喇

唔好呀

求下太陽入個4分PLAY

打加時俾我波大三元

好彩開到齋

之後難打到

牙波心理質素應該幾好
見佢個樣永遠都好冷靜

俾左咁多機會 但始終打極都唔開竅 court vision差到爆

好無火

屌booker

仆街了

屌
b仔罰球生性唔該

仆街la 今鋪

屌你咩ingram

屌你咩

當我無講過

之前仲吹到佢係第二個odom

ball> booker

仆街B仔

屌咩

波真係好勁

好撚緊張

係咪想OT比牙波刷3雙

Yes,機會唔係無

波既IQ 起碼高隊友30

有幾多個想睇ot刷埋個大三元

我湖吾好被絕殺

yes起碼高過牛

打隊tank 嘅太陽都搞成咁

Win > triple double

太子禾應該激L死

加時刷三雙

屌！
屌

有撚foul咩

屌
執柒左去啦

鳩撚到d call

5犯牙

咁都call foul

屌你@_BoA除定衫喇

好彩

場波好好笑

7左

對面唔俾波仔3雙 屌

肉撚酸

好撚假

黑哨都豬

嚇死咩 屌

贏了

B仔

29-11-9

打太陽都打到咁

打到final咁

Lakers road to 81-1 continues

Ball>b仔

似特登射失

打得好

本身應該大三元

係咁2j下算

收左錢吾做 比人唱

連續2場mission completed

波仔搶完板 再full court pass

真係J死人

解散隊波啦

之前我仲j佢傳俾牛達陣

寶路華同牙牛射走左個大三元

尾尾牙波 打走個波都好丁

防守黎講牙波都算係咁（新人計）

同SUMMER LEAGUE 一樣

廢完第一場俾人笑

之後爆足咁多場

睇黎今年波要拎MVP

吹大左

拎最佳新人都偷笑

Lonzo Ball (19 years, 358 days) finished one assist shy of becoming youngest with an NBA triple-double (LeBron James: 20 years, 20 days).

隊友迫害

仲有3個星期俾佢破紀錄

第一場3分 第二場29分
適應力有冇咁勁

呢場假數據黎啦

大家都唔防守任刷

寶路華球單刀

Yes, 牙波bust左係鐵一般既事實

波迷可以反擊

Lonzo Ball 2nd NBA game- 29 points

Patrick Beverley career high- 26 points

好似高中爆4

上年b仔都係差一分一助攻
好似係俄佬炒樽

即係得9分

呢球好J到

黑子

B仔自己唔爭氣又唔比人做一哥
仲要射走人個大三元

仲要關鍵時候炒罰球搞到差啲輸

牙波又玩政治

第一場hea打
第二場令hater收聲

佢d罰波好唔穩定

想問點解 同埋講到特登射失咁，Lonzo今場係勁係好j，但使唔使咁呀....

想知牛完場有冇西面

b仔射少波哥兩倍
算係咁啦

瞓咗冇睇 點解今日牛出咁少？

廢

迷羅又收皮了

波羅一家親啦 Lakers Family! super

係囉，佢廢姐，唔係特登射失嘅

又唔係得ingram一個炒，唔好入晒佢數

波仔打得好=迷羅收皮😂

反羅啲邏輯真係😂😂

使咩在意，反羅嘅都係弱智仔

佢最後個球3分係in and out，空曬緊係射啦，唔通剷入去咩
攞25分FG 64％都話人唔爭氣，講到佢突登炒咁
係屌都屌Brewer，Randle快攻easy layup都嘆慢板俾人block好過啦

連續尻左3球 禾bb叫暫停怒diu 佢
之後就雪佢了

10幾秒3犯真係無撚腦

仲要B仔第四節好少攻，cool down曬

Ball都aggressive過佢😂

牛姐係邊個

Randle

食屎狗

原來ball哥差d破最年輕大三元紀錄

保路華

呢個仲有機會嘅

仲有27日比佢破

Kuzma真係幾好
同埋b.lopez 都幾勁 雖然好笨重

Bolo真心正,
有post up有三分
d pick仲好撚堅固

今日有段時間上咗呢個陣
ball brewer ingram kuzma nance
效果唔錯

對著對面嗰底勁嘅會俾人放題咁禁住食

係
得罪講句 我覺得係牛派膠 禾頓先試到呢個陣

尋日nance守griffin守到

Nance今日同brooker衝撞完 一個包夾brooker搞到佢to 再黎一個one on one steal波助攻

好似第4節見kuzma randle一齊換入嚟
心都離一離
目前randle我覺只可以配bogut
起碼有防守

算係咁啦
琴日griffin眼神好似殺人咁恐怖

要睇對面係乜水先出呢個陣

牛配邊個都死啦

下場表弟加一字眉完爆LA

要用牙牛了
完爆表弟嘅男人

已經想像到ingram俾人瘋狂block shot....

果然有個正常中鋒睇波都無咁躁

諗起黑暗時期嘅藍底組合
蝦餃老母+光頭佬
嗰陣真係唔知自己睇緊乜撚野

今日鵝打勇上半場禁屌 精準射波 又兩個7footer run fast break 希望一眉同lesbian輕手d

輸少過10分當贏

其實Ingram點解咁鍾意鏟入去，自己又唔係大隻
射吓中距三分仲多肉食啦

波真係契仔
第二場已經37分鐘 起手27次

Last 太腸唔比佢刷大三元放佢爆

牙波牙b勁撚到 牙羅都係到就好

反羅黎講都算係弱智

出場時間唔係問題，打耐d develop下都正常
不過出手其實可以少d
pick佢都係想佢串起隊波，寧願比多d bjai出手練下

上年russell係咁射外圍啦
又話佢唔鏟入去

咪咁chur啦

我都想睇bjai射多d

屌奶星 8個TO咁撚柒當睇唔到
仲要屈鳩人講ball打得好=迷羅收皮 之後圍爐取暖
迷羅狗個腦仲衰過牛

8to唔代表打得差 今場係打得唔算差喎

第4節連入三球幫贏波又扮睇唔到
第一場拎30分又唔見你出黎吠
見到個boxscore有8to就好似執到寶咁🤣

見ball打得好少少就驚人地因為咁而反柒羅狗 有理無理屌定先 驚死無人知ball打得好過羅狗 玻璃心過支那豬
8TO +/-全隊最低都仲可以比你搵到野黎含
死撚開去籃網做契弟啦屌你老母

無睇波都廢撚事同你講
正如波琴晚3 9 4 -14我都覺得佢打得好 好過b仔
你都係睇box score唔好睇波啦

廢撚事講就咪撚講啦 無人想知啊 死撚開啦

反羅狗比人講中左佢無睇波齋睇box score 9up
不願回應重點

第一句就話廢撚事講 之後又要繼續講 你弱智架?

你繼續jer住呢句囉
如果你有回應佢場上表現既咪當你有睇波繼續同你講囉
你繼續玩捉字蝨既咪當你無睇波唔同你繼續講波囉

個廢撚事講前題係你無睇波
而家你話我講完廢撚事講仲繼續講同認左自己無睇波一樣
無睇波走入波post鳩up仲撚弱智啦

牙牛似真係發緊悔氣

睇返highlight

隊友入波之類都係坐係度無咩反應

你覺得上場ball打得好過ingram代唔代表ball打得好呀?
屌你老味用下個死人閪腦諗清楚再講啦
一味屌人無睇波 又唔講下自己睇完有乜野偉論
一個球員成場波8個TO唔屌 剩係瘋狂J第四節尾段個幾球 我就真係唔撚知邊個無睇波剩睇highlights啦
Kobe有場拎成40分但有10個to都比人屌啦 都唔知你隻羅狗拎得17分有咩特權

咁ball上場同dlo今場都打得唔差喎 好就唔算 不過就接受到囉
我一開始都係話dlo今場唔差
果幾個走步offensive foul to都唔太大問題

What time it is?
NW

屌，湖人場波打完先留言 「迷羅又收皮了」
咁都可以spin去扮哂野話講緊籃網場波，屌你老尾唔好咁肉酸啦
懶醒係到兜

關鍵時刻接管比賽識唔撚識
睇黎你都係繼續J對住啲垃圾隊擦既數據

少煮型過柒波多多聲
關鍵時刻次次都好carry

少煮打得好同波打得好有咩衝突 至少上場少煮30分 波打得柒 我都冇屌過

題外話，今場Lonzo出手（特別係第四節打後）咁多我諗一黎係想比佢刷返個大三元，二黎係luke睇得出大腸防守同我地一樣放哂題，簡單pick & roll 已經打到對面亂哂

柒撚到為左撐個走左既反而家既球員

我估ball都想刷埋個助攻佢
但太腸啲防守
PnR完成個籃底任剷，咁都搵人傳就太假
同埋唔係話lead緊好多分，當時都係得分緊要啲

一樣咁型

講樣同個款我就覺得波屌打少煮嘅
不過波個射波姿勢真係好柒
琴日Lakers ig仲好意思post波仔射波相

牙羅而家型仔少少 波囝搞下個頭好d

波而家個頭成棵西蘭花咁

個樣好無闘心

比起b囝算有啦 對眼幾有神

今日okc輸俾Jazz

最撚懶醒咪你條傻鳩囉

洗唔洗一完場就同你報到呀懵撚

字母哥勁撚到 ingram個打法都似係咁剷 但副body差好遠呢

今日雷勇騎都輸
搞乜

44分 fg74%

好撚勁

字母應該mvp candidate

jabari parker出埋黎應該入到東決

打法似但個身體跟唔上

浪費哂

啲反羅狗真係弱智-.-引完戰屌返人轉頭

大腸又輸到仆街
我地放哂水都只係贏2分 仲差D輸

不用分那麼細，大家都是魚腩

埋單我覺得會好成績過小馬太陽同國王wor

剩係好過啲魚腩

講到我地唔係魚腩咁

原來學友改左名，仲諗緊Dangelo Ball 係乜水

個名型到

字母哥過多一兩年再提升一下技術
可能仲癲過熱火James

駁唔到

新一集backstage lakers

聽日希望唔好輸 30 40分😖

反而驚牙富bust
球權比短手狗同twitter球王攞晒

射波又好似adjust唔到

今日佢球罰球好好笑

隔離隊bust都好驚

25🤦🏻‍♂️

猁狗潮文牙-.-

';)$;)($($;$;)(反而驚曼聯保唔到頭四'

對太陽數據好無咩好J

問心我覺得牙波打大飛個場表現仲好過對太陽

選得你唔係要你爆廿幾三十分
係要係帶動隊波（特別係全隊都低能咁剩係爆籃）

過pick 過筆掃上籃我駛咩選你
選DSJ仲勁啦

😂👍🏻你條燈閪就靜啲拉

griffin dj都撚死我地

ad+lesbian

今季larry nance好似又好j咗

話說今日手感仔同durant真係垃圾
40幾秒見輸10分就走場

季前段比人屌醒唔係壞事既
當欣賞肯德基大戰

有睇 灰熊好穩 勇比灰守死 不過d calls

系

不過刷數據對佢都重要
而家全世界都望住佢 數據靚會小壓力好多

我屌你老母

都開心既

但未必係想見到既牙波

諗起聽日鵝要0-3然後我湖2-1 仲勁過勇真係好kai仙

輸少10分當贏啦

佢地急要贏波一定打真軍

通宵唔訓等睇牛瘋狂進攻犯規

16+7+10
不過打pg組織都係無打sg咁好

反羅又輸

少煮關鍵時刻又carry

因為隊波係要佢carry
佢真係極嘅

其實鵝一早要炒教練

今年一開季 就傷撚哂d人
話說kcp係咪禁完賽

開個籃網post討論D'Angelo Russell

咪又係呢個post d人 同埋籃網其他人我都唔係咁留意

少煮之後我留意caris levert
條友第二年打nba
今日入左廿分

垃圾愛滋佬無眼光

真心覺得佢係強化版B囝

今季NBA好睇左 東既有勢力抗衡騎 西又有勢力抗勇 多左好多tough ball game睇

open ball

blo對位表弟 連唯一得分點都無埋

打緊乜

b咁都唔入

第一節會唔會10分都無?

乜都炒

B 仔做乜鳩

廢到笑出聲

預感今日牙波25-10-10
輸20分

要靠Ball 拎分

牙波心諗
以前ucla 班友廢廢地起碼傳到wide open 射都淮

而家點解要我搶分

On9雞

呢班隊友對塘鵝未必刷到10個ast

牛出黎啦 仆街

b仔都俾人double team

ad表弟對住阿牛任食

無限起手

B仔成日射波都卡住卡住咁 , D shooting form 唔改都幾難升命中率

對面追住Randle黎攻

過10分了

kcp防守比我想像中差

橙

牛好撚廢

牛俾人撚

match up randle攞分易過食菜

呢球好彩 頭先跟甩左幾球

又燈

再講多次

牙波唔係要黎爆分

呢班隊友想點

而家唯一希望後備可以打爆對面 jc

出波馬jc nance blo無咁嬲

JC 成日射波好撚用力

打中左表弟個頭

你老味牙波上足一節

呢條友一定會狂刷數據

Link

cow

靠jc一個

又大炒

放題

RONDO 出返黎加埋TA 同兩隻內線怪獸 個防守都幾好J

顯得Randle好廢